[多圖]不如取消旺角行人專用區

不如搵人落去行人專用區派下耳塞,
串下班垃圾大媽

馬仔瘋狂俾人撩

屌那星

紙皮得 咁condom都得啦

政府掛?

多撚謝

塊野真係可以隔音

做過地盤都知冇咩用，5dB都應該減唔到

不過都要做下樣

要唱去政總唱啦屌你老母!!!!!

其實講左好撚多次，D 大媽係中共派落黎影衰旺角，等你地d 香港人唔好撚再去MK,明唔撚明呀，點會取消呀

啲表演勁低質

個d垃圾表演

真係群魔亂舞，好地地一個公共空間變到咁樣鬼五馬六

一定支持

5dB好多啦

真係嘈到抽筋

誰人受痛苦被懸掛在木頭

滿分

強烈贊成

攞牌先表演得咪搞掂

政府咪批晒啲牌俾大媽囉
到時合理化埋班大媽

駁唔到

減3dB減一半呀

連登仔

有肥腳

之前話取消又呱呱嘈

俾著其他地方政府已經做左野，世界上其他地方都無香港呢廿年發生咁多荒謬既事，同點解咁多人可以當搞笑笑下就唔記得，越來越麻目....

第一個去

難d ，d 睇場收哂陀地，好多收入

太好搵啦

之前有無呢d大媽製造噪音呀？
用下你個豬腦諗野啦，傻閪

邊間舖

所以我好撚buy閪鳩文化區要整個戲棚/粵劇中心

俾班大媽廢老有個地方由佢地打躉，bilibala同等死，咁就perfect池

今日行過 唔止大媽
有啲後生啲嘅唱到走晒音 仲要用咪傾偈

好掛住個首愛是不保留
以前E2一出未去body shop都會聽到
而家⋯⋯

取消佢啦

有得諗 但如果係淘啲耳塞落嚟，又得唔得？

叫啲南亞去踩場啦
成條街賣咖哩跳印度舞都好過對住啲支那大媽

應該夾錢買十零塊，每晚call馬每兩個人拎一塊，圍撚住佢哋

應該唔犯法

其實1db 係能量上已經係一個double

取消啦

柒頭毒撚未出過街？

行人專用唔俾表演咪得囉

驅大媽時機開始成熟

3dB先係一個double
但去到過百dB其實計幾多double已經無用
都係咁撚嘈

租得起西洋菜街兩邊都係大財團

遲早搞鳩呢班大媽

以前嘅行人專用區係一種文化同特色
依家嘅行人專用區比班無文化嘅人佔據就變成一種滋擾

滲透 → 玩爛 → 取代

btw, sound pressure level同sound power level有乜分別？

啲舖頭夾下
日日輪住報警

班廢老企曬係到阻街 其實最嘈就係佢地班廢老

慘得過班廢老鍾意睇
次次都有人圍觀

你指你呀？

呢d 咪就係矛盾囉
已經表面化
你話商店犯法, 只會做成更大衝突

唔理佢, 遲d 實整到成條街都係屏障
全部舖一齊整,
到時場面就如柏林圍牆, 世界名勝

On撚9根本就係斬腳趾避沙蟲
為左唔想聽個班老雞鳩叫 之後加個撚野係行人通道

呢個要收租場費架

係直頭撤出租過第二度做生意，最後業主見租值下跌，肯定發惡

應該每間鋪都擺一塊 圍撚住班大媽
明知隔唔到音啊 但起碼擺個姿勢比政府知大家都好討厭班廢老

[認真討論]干擾器可以最遠干擾到幾遠距離🤔

Sorry copy錯

申請牌照 好多人都有提出
但忽略左呢個政府唔屬於香港人架
變相佢批牌比大媽 唔批牌比真正藝術表演既人
政府把尺同香港人係唔同
佢地覺得大媽都係一種表演, 文化多元呀

講拎牌真心on9
到時比撚晒d大媽，人地真係拎正牌你重冇得出聲
而家個政府做緊咩大家有眼睇

應該條街兩旁整啲會反彈聲浪嘅布
整個超級回音出黎嘈撚死班大媽

大佬呀 ， 西狗係俾高官上流人士聚腳架
唔好講大媽，平民都係預你去行下草地咋